[740]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(426) 純貓愛貓奴櫻

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
好きと言わせたい

鎮POST之寶

(重點係0:48)

清純大師出手收服妖人嘈油膩

櫻花：油狗

收皮啦你

清鈍撚nako

巴絲嘅應援活動
應援：李佳恩+許允真（失蹤人口）
Credit to：
康美娜巴
神崎次郎巴
Miyu巴
Wemedy巴
19216811巴

應援：李彩讌
Credit to：好多人

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張以一個循序漸進嘅方式去提高
自己嘅接受能力

感謝塔諾巴
老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡
頭影到 反應如下
[img]
/img]
三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：
四、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
五、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章
[img]
b0ee.gif[/img][img]
c1d393aec.gif[/img] (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹
交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
六、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
七、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽
[img]
f[/img]
八、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
九、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係
咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy
莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合
十一、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天
使image
十二、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十三、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉
周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
IONE時期：
十四、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十五、自九月一日起日日都有新面孔
十六、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十七、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳
錯

十八、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十九、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到
btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif
[img].c
om/media/jaHSDHo3BKfWJplBdB/giphy.gif[/img]
二十、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊
[img]
img]
二十一、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁
[img]
f[/img]
二十二、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中
間

二十三、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十四、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要
簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十五、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽
佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十六、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)
二十七、SMA 妹妹line收工，個個走曬得油b仲係度，結果要3個成員返去接佢，好大個官威

二十八、櫻係mail講佢成日係宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接d，係節目爆佢
朝早會好大聲聽歌嘈住人

二十九、蛙蛙係mail講佢係咁叫油b唔好講鬼故，但油b仲專登講黎嚇佢
三十、吃放vlive，油狗冇問過人就撈晒d料入牛肉度，睇下小天使個無奈樣

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾
後，而推出的屌柒區
[img]
g[/img]
食屎啦mnet
[img]
g[/img]

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

[member]AKB
握手會、專輯等教學

usp=sharing
IG帳號列表

Twitter帳號列表

資源整理

PRODUCE48影片索引

E/htmlview
PRODUCE48練習生 + IZONE成員花名表

ber]

CAFE升WIZ*ONE教學
打錯野或者未成功升到既會員

入上面呢個位
[WIZ*ONE 등업 양식]
예매번호 / 예매자명 (회원카드 이름X) / 인터파크 ID
Ex) T2018102912 / 김위즈원 / wizone12
예매번호 = interpark 預約number
예매자명 = 預約者名稱(interpark個預約名)
인터파크 ID = interpark ID
Ex) T2018102912 / 김위즈원 / wizone12
跟番佢咁打番D資料比佢
interpark我係用email login
唔知email佢得唔得，但我都照打左比佢先
如果再有問題升唔到，佢會留言同你講原因

打完send出去前記得要SET 私人，禁番個鎖
但都要check下 nickname格式係咪岩
個人資料係咪已經set左Manager

部電話開唔到預覽…
成個變黑屏…

留名
btw大家覺得係經紀公司定屋企人嘅決定？

同櫻留個名先

多數自己決定 膠真都入藝校

篇野話老豆老母同公司傾過而決定
咁我覺得奶粉都有咁樣諗法嘅

奶粉連初中都唔讀埋有d問題（個人覺得）

Lm

奶粉唔後悔就得
不過佢係咪諗住自己可以keep住紅同受捧

唔讀就真係有點怪

想問下改wizone果到 interpark id係email 定名?

我覺得點都要讀完高中畢業

唔係要潑冷水 而家係限定團受捧 到時返去出團仲可唔可以keep住呢個成績

我都唔知
我打咗名字

sane 不過佢話home school
可能屋企都有資源support佢咁做

咁我無知問多句 揀讀咩藝校都係個人決定？

其實我都係咁諗
硬係覺得奶粉似係覺得自己完咗izone
之後都可以繼續有而家咁嘅成績

佢考到個試=高中學歷
到時都有機會入大學
係依家會無左校園生活
不過依家咁活動法
有得返學同無都無咩分別

唔知韓國home school係點
但佢呢兩年都唔會點讀到書
要咁忙chur schedule

佢細個姐 無咁天真呀

唔知喇 希望佢唔好後悔就得

讀書一定有用 做女團邊做得耐

公司安排 學霸既話公司會另外安排

感覺上都無同學講過見奶返學嘅report
可能都好耐無返 啲schedule真係幾chur

另外安排？額外補習？

真係唔熟韓國娛樂圈

或者讀得唔開心呢
之前唔係有人話佢讀書果時好串定點

唔係因為細個，所以天真咩

其實就算完左 ione, 只要奶粉繼續行女團呢條路, 學歷都未係太重要住

與其分心學其他野仲要唔夠訓, 比我都寧願全副精神專注係女團活動, 呢d經驗長遠黎講對係娛圈發展更重要

至於到奶粉完左 idol 生涯出黎轉行, 個陣都可能8-10年後, 世界變成點都唔知啦

有冇人睇緊music bank

女團生命其實好短

bon bon 朱古力有煙花~

好想瘋狂鼓勵佢返學

請問有無直播link?謝謝

係好唔得

Hynn 好勁

好耐冇上0黎 留名先...
見到話奶粉覺得好震驚
始終一個人嘅學歷都係好重要
個人覺得唔好話初中 連高中都未必夠用
真係唔知奶粉之後點算

係咪話有家族生意?

櫻都好似無讀高中……

話就話屋企開餐館
但東亞文化上係家業傳男不傳女，
所以而家奶粉咁做我覺得有自斷後路feel

wow左未

有讀完高中

冇記錯櫻應該係自修高中課程
（佢屋企背景關係 好難俾櫻花輟學）

其實讀唔讀有咩分別 唔覺得佢第時會轉行

奶粉唔係有啲家底㗎咩接受到唔俾個女繼續讀書？

咁呢樣又唔到我地諗不過韓國明星真係唔太注重學業 而家香港明星個個都話讀邊間名牌大學出身

以 ioi 拆出黎既團黎講, 就算唔紅都未有咁快解散, 最多活動期無咁密

同埋個問題係依家無辦法魚與熊掌兼得, 你要讀埋書時間就一定更加少, 學歷既野有無用將來先知, 但投資時間落 ione 就呢一刻已經肯定有回報

某程度上黎講膠真,蛙讀藝校都似係比錢要張證書就算
佢地咁密既 schedule 都唔知可以上到幾多堂, 聽幾多書
如果有學校唔洗奶粉點上堂都可以畢業既話就值得試下

音銀mc 櫻奶蛙

今日啲衫不錯

連首歌都唔得

頭先鏡頭一轉,見油好似又想撩鼻

岩岩套衫幾好睇
係打歌服定係really like you果陣著呢

唔讀書真心on9，就算係忙到一個月返得幾日咁樣，
都應該讀埋佢拎張紙

有兩首咁開心

揾人去fan sign同奶粉講

Really like you

前提係間學校肯接受你咁玩咪得
如果奶粉高中都入藝校, 佢個 schedule 就可能配合到

套衫好靚

一位

贏埋

放送贏成千分
一位粗卡

MB一位粗卡

娜B想喊

全部想喊

4冠粗卡

輕鬆

橫掃輕鬆

終於有大台一位

留名聽日音中繼續一位

MB一位粗卡
4個一位

大台一位

關咩事,讀得藝校都唔預你會番學,ione有活動其他人根本就唔會番學。女團頭3年你唔紅你就可以係咁先,你估真係下下可以好似exid咁咩

贏1112分
放送分贏返哂啲分返黎

只要拎埋人歌就可以同IOI平頭

bp 唔打歌掃哂吧

估唔到銷量贏返晒音源輸既分
果然係銷量銀行

想問兩個都0分個項係咩

仲有邊幾個音放未拎一位，
係醒目既唔該自動自覺頒埋比我地izone😅

好感分 首週一定係0

exid真係一個直拍救全家
奇蹟黎架，成個kpop界都未有第二隊做到
不過星船真係推奶粉同膠真個女團既話都會重點出力推
應該頭一兩年已經爆到出黎

出哂名銷量銀行
銷量分冇上限，賣得愈多碟就愈高分
我地破哂紀錄夠贏有突

差音中同人歌就大滿貫

2年都多,呢個年頭係講緊出道就要爆

如果入到藝校既我都想佢入, 咁但係奶粉可以讀高中入藝校未?
如果奶粉本身間學校唔洗點返都畢到業既話洗鬼取捨咩
呢d問題我就唔信公司/奶粉屋企人無研究過囉

星船又唔係三大
冇bts或者T團師弟妹呢啲名
好難一出道就爆

都叫曾經有sister

我屌 5月2,3號
我要5月4號先到

仆你個街又差一日

人歌 未打先輸

改機票

5月要飛2轉 無咁多假好用

Sistar

人歌玩音源

到奶粉膠真個女團出果陣都隔左成五六年啦
隔咁耐呢個名唔知仲剩幾多威力
不過sistar算係咁，和平解散又感情咁好
到依家都仲keep住聯絡又互相支持對方

係咪仲計埋youtube view

人歌係玩youtube

唔會5,6年,應該番去就準備出

其實有無得完左IZONE嗰期先入返藝高，定係佢等高中先入學咋

人歌係咪唔計銷量

唔計

唔該曬

屌

琴日30度都專登揾返sistar黎聽

首個三大一位粗卡！

咁都4年啦
希望sistar師妹呢個名仲夠威力
可以一出道就爆啦
唔知會唔會行返sistar條路玩夏日女團feel

兩個高妹

我最近先聽返佢地首push push baby

肯定唔會4年,番到去唔夠一年就會出黎

食住個勢

其實唔知初中未畢業既話高中收唔收
只能夠可惜奶粉咁細就已經咁忙, 膠真大佢一年已經掛到名係藝高
不過長遠黎講應該計劃好既

我係講由sistar17年散到佢地返到去都要2021年
咁係唔係4年呀

人歌
有冇人可以燈下
sbs

搵油美絲啦
一燈就搞掂

sistar師妹團點睇都係講緊宇少wo

係喎
屌，我成日唔撚記得宇少係星船既
成日記左係樂華

你琴日幫我加油喎
今日幫返你 加油

想問奶粉個位到時點補？

轉隊形？

有柔理

咪呀大佬

呀真？ 差唔多高

二位唔補三位補？

我覺得似俾真頂

Bts 首歌好普通

佢地人帶歌啦

照樣空降第一順便搞到西瓜死埋ser

出首兒歌都第一㗎啦

講真油b真係未夠班
身高

好多蛙

見有人話奶粉聽日考美國GED試
過左就有高中文憑
咁既話唔讀高中好似都可以理解
都有張高中文憑仲讀乜高中

因為你加矖比我

....咁係咪可以15歲讀大學

換藍色彩元？

第七頁先黎明

讀菲律賓大學啊？

實在太感動

唔知韓國果邊比唔比喎

喊得梨花帶雨的蛙蛙

今日終於有靚衫著

彩演

演小心身體啊

我5月1走無緣

病左要缺席fs
好好保重身體 快d好番

HT4出咗中字啦

輪住病

敏感性氣管炎sad

無知一問：未去過fd,但係如果真係自己嘅本命,去到先知唔出席，咁係唔係咁就冇架喇？冇得補簽？咁咪好慘囉

fs

氣管炎好鬼死辛苦 淨係呼吸都可以咳一餐

冇補簽

所以係真係頂唔順先會缺席

即係點咩好感

幾個行程都要出外吹風
應該係吹親引致氣管炎啦

好彩係大勢女團，都係打歌打兩星期，好似舊年formis9 或而家everglow,隨時上足個幾兩個月

4月2日收買人命

你當係另類投票就得

190412 官咖更新一則
全體公知

大家好，這裡是otr
izone成員李彩演今日因出現過敏性支氣管炎症狀而前往醫院接受治療

根據專業醫師的建議，我們決定讓彩演休息同時調整好身體狀態

因此，彩演將不會參加今天的粉絲簽售會，希望各位予以諒解，再次向各位粉絲道歉

本社將盡全力讓粉絲見到彩演恢復健康的樣子以及恢復彩演的健康和身體狀態

十分感謝

不如我病算喇好無

你今次有冇入fs?

點解我唔見有人翻譯奶粉個篇野既？

演快啲好返啦

奶粉同蛙講既動畫我都有睇 我地係咪無代溝
可惜同權有

早日康復

唔會兩星期咁少掛出道都好似係三星期

我估第三星期應該只會上自己阿爸既show

大台一位粗卡，cafe幾時先升一期比我

16期研究生播磨七海活動辭退，16期呢家淨返4個硏究生，睇怕美波就快......

可以用藍色hi/綠色瑛換櫻花？

應該照上曬嘅，仲叫做新人唔會擺呢d款
你估yg咁四圍都同人有牙齒印
呢度唔上嗰度唔上咩

冇咩特別都會全上，睇下有冇細台一位執都好

清純溝過
而家aks連炒幾個攪攪震嘅人都做唔出
我係家長都唔想佢哋留喺度

weekly idol仁美
比彩元髮量多

好彩ione 4月1cb

bts2個鐘賣左99萬

係被公司辭退？

我睇另一個翻譯咁寫

柔理覺得我是半朋友
我覺得柔理是同歲朋友

半朋友

點樣先確認到髮量比人地多

半語朋友？

點解佢要整到d字咁淺色

排面上係自己自願，但係冇畢業公演，即時離場

辭退可以係公司炒
可以自己走
不過呢d即走嘅的確耐人尋味

手字幾靚

190412【一周偶像官方更新】相關圖片1p
名字：姜惠元
暱稱：光北
血型：B
座右銘：Fighting
性格：很好👍🏻
興趣：鋼琴、電影、動漫
習慣：拔嘴唇、點夜宵
長/短處：
長處：灑脫短處：剛開始的時候會怕生
我凌駕於本田仁美的能力值：（專長、資格證、個人技等）
-韓語
想要的一樣權恩妃的能力！
-可愛
我最愛的關聯搜索詞/想要有的關聯搜索詞？
-姜惠元烤腸

跟成員們的化學反應：

張元英會把我想成是小可愛
宮脇咲良會把我想成是貓
曺柔理會把我想成是光北
崔叡娜會把我想成是很合得來的99's
安宥真會把我想成是光順兒
矢吹奈子會把我想成是奈子的薑醬
權恩妃會把我想成是灑脫的妹妹
本田仁美會把我想成是不好玩弄的薑醬
金采源會把我想成是搞笑的姐姐
金珉週會把我想成是有點奇怪的光北
李彩演會把我想成是利落的弟子

對我而言張元英是可愛的忙內
對我而言宮脇咲良是管家kkura
對我而言曺柔理是像朋友一樣的妹妹
對我而言崔叡娜是最親的鴨子
對我而言安宥真是我的小狗狗
對我而言矢吹奈子是可愛的奈子
對我而言權恩妃是可愛的姐姐
對我而言本田仁美是可愛的西蘭花
對我而言金采源是善良的醃蘿蔔
對我而言金珉周是金珉週！女神！
對我而言李彩演是舞神舞王

最近我關心的事：
烤腸
安宥真
WIZONE
99’s • Game
回歸

將我用hashtag來表達的話？
光順兒是光攝影師
最喜歡吃的
烤腸真的很好吃
今天吃什麼好呢
🍰🍓🎈❤️🍔🍦

想要在<一周的偶像>裡做的事情是？
想要一起吃好吃的

牙純覺得HI係西蘭花
HI覺得牙純會當佢係西蘭花
HI=西蘭花已經變左佢兩個既共識

西蘭花

係咪奈子嘅代表色

仲以為只係當佢半個朋友 但仁美當佢係同歲朋友

目測
HI醬d毒舌

係就係....

直情係啦mean到開始get到佢

清純
仁美好記仇

佢哋覺得係奈子寫嘅 咪用返佢隻色
但又冇諗過咁會好難睇

咁先正

岩啦
純hi

地球人？？？火星人？？？

彩元髮線的確係高，所以佢成日染髮我都有啲擔心，雖然佢今次隻粉金色我個人覺得超靚而且勁襯佢

勁靚女

真係好搞笑凌晨5點幫娜b整越南春卷

成隊係唔係淨係得演乜都識煮識整
娜B同演唔同宿舍都專登走去叫演整比佢食

唔怪得養到咁娜B肥肥白白

傻的嗎
點解可以洗榜洗成咁唔知ione做唔做到

地球人 火星人

權都會識整，但一定係演叻好多

女性飯不嬲戰鬥力勁啲

權係咪5點幾起唔到身

女團冇咩可能

呢句10/10

Music bank 上班路睇咗未？微博又嘈啦

嘈乜

奶粉拉左櫻一下

講緊話係啲披皮黑扮野話奶粉口形叫櫻小心啲
之後就係到嘈

我真係聽到佢話小心啲不過應該都算好小事

同NAKO炸豬扒單野一樣囉
都係比班黑放大黎嘈

其實好小事

今集MLT又係好睇不過好少真

小事+1 啲人應該又係見奶粉唔笑就諗多左
不過睇完 覺得佢地個個都好攰 唔係未訓醒果種
係訓完都好似無訓過咁

有冇留意到櫻同彩讌都話自己對對方嚟講係best friend,但結果2個寫嘅都唔係

係，其實個個啲表情都唔係幾好

4個鐘都唔知有無訓到...

大陸果班真係乜都嘈一餐
唔好話奶粉
櫻花都累到發呆咁既樣

好正

夾夾埋埋應該啱啱夠
但係每次訓得咁少 好難唔露出疲態

櫻花笑得有啲牽強
同平時好大分別

cb行程不嬲都chur 早起又晚歸
就算加埋訓到4個鐘都會攰 所以更容易病

識還講

真係唔妥點會擺出黎俾人睇
如果下次櫻手腳有傷會唔會又俾強國班櫻吹話櫻俾人圍歐

唉 跟住之後又要準備日本果邊
cb同日常 只係好鬼chur同無咁chur

btw呢排都咁攰 奶粉exam真係應付得黎？

往死裡打

我岩岩睇到都diu左聲

乜水來的

完全無必要

真

李大輝.gif

炸豬扒係咩事？

殷志源
要燒到SECHSKIES添

殷志源

cb期係最辛苦 尤其仲係新人時期 要一大早去彩排 今日個mini fm送個番梘都唔知係咪琴晚通頂寫野

mcd又開始投票

單睇條片奶粉真係好招黑個樣同動作 但睇多左就知佢表情不嬲係咁
我睇左幾次 似係想縮右邊手臂搞到左手反射性咁撞左下
講左咩就唔知 唔識韓文

至少冇上次熊仔需要佢地慢慢整咁正 而且舊番梘上面d字直接貼上去

繼續幾活潑 不過睇得出幾攰
佢對眼

同上次翻白眼一樣比人放大黎黑
奶粉愈睇愈覺得係小朋友黎
邊到有咁重心機呀
大陸班人睇得太多宮鬥劇睇到以為個個都咁重心機

奈子最好

好小事，但兩個既反應都唔似平時，可能兩個都未訓醒

淨睇個下又真係唔太好既 可能大家太攰了

唔夠訓個人係會躁火, 但呢下未必關事.

淨係睇果下應該會覺得唔太好+1
但係睇曬成條片就即刻理解到 真係攰
完全係通頂 第二朝仲要返工/返學果個樣

發現呢位巴打近排d發言都好招黑

手快過腦, 梳.

我第一次睇翻白眼心諗咁恐怖
但如果真係唔鍾意都唔會咁show出黎
所以最尾都係認為大家諗多左

再之後睇得多奶粉啲表情 動作 就真係覺得係小朋友黎（ionechu浸溫泉果part ）好得意添

我近排都學緊腦要快過手

我覺得係嗰下左右 呀櫻呀權 一齊夾落去佢到真係整到佢掛

16歲都算係小朋友黎架

日本年齡得14歲

屌你老味唔笑咪唔笑囉，
日撚日忙到仆街OT到夜晚，
第日天未光就起身返工，你又笑唔笑得出

計香港佢係15？

佢04年架
仲要未過生日...計邊到佢都係得14歲

咁跟本小朋友啦

14歲有169高...佢第時會幾高

發覺佢地每個都笑得幾牽強

無計啦得兩年半

依家172到啦

有無得cut走左邊...

兩年半又關笑咩事？

太好啦最好兩班fans互屌俾人睇到呢團從來都唔應該有團愛

每個眼神都係死既，仲笑d咩

公司實chur盡佢地 咪攰到笑唔出

不過就黎可以休息下
話晒天團is coming

打埋下個星期應該可以收工

[url]
呢個角度清楚D

下星期仲上唔上音番打歌好...已經病咗兩個...

怕咩啊
直接d講就最好
不過恕我反對你個名

[quote
呢個角度清楚D[/quote]

到時大家又瘋狂打機 嗌外賣

綠色嬰邊張

打機可能依家冇得打
不過嗌外賣唔係一直都嗌緊咩

都係十四 2004年8月31日生

韓國計16
其他應該係14

太天真啦5月日本fans meeting 6月開con咁都有時間玩？

又係

碌死你地

你唔好以為好開心,聊事鬥飛始作勇者又係櫻綻,到時受既苦又係櫻花受返,講到尾你咪又係淨係關心指原,收皮啦

我願意碌

電腦碌毫無難度

尾哥提人唔想屎忽痛記得帶cushion之類

呢個真
次次都係狗咬狗

指原巴 係我就唔笠水啦

唔係話其實佢連指原都唔推架咩，睇AKB post 講

咁要預左啦
當初831要咁樣安排
班毒唯永遠係度互屌架啦
唔好話我話到時真係櫻花頂左C位又係一場罵戰開始
敵人從來都唔係外來都係內部架

佢個邊夠話永續禾珠啦

講得幾有道理 正評左

我話中站

不過佢係到推post都唔阻佢
佢已經單機緊

牙純個FD TWITTER PO出黎

MLT d cg

原來咁多人block咗我啊
搵日搶1001開post先

鴕鳥笑左

真係慘話晒都叫PD489POST一時既領袖
一生巴見到實好傷心

其實 d cg幾有趣

MLT cg梗係高質
個翻譯果d cg重好笑

上集隻天馬飛出地球笑到我

會唔會全個娛樂台都睇唔到你啲post

仲有無人想換日單生寫?

你想換邊個？

我有蛙同奈, 想換采源.

@Somi @Daniel

今晚啪左3千張
可惜冇蜆

是日佳句: minju ga ddoooo

請夏係有實力加上奇蹟

無彩元

3個都唔係團 放過佢地啦

發覺生寫難換過小卡好多

你地有睇晒？想知有冇膠真cut

一出換都多少少人
依家

啲油飯唔捨得洗錢
收都要求平收 好難放

又要又唔洗錢

病左

油我放咗$40算, 廢事眼冤.

飛住睇 主要睇金風同亨敦
二部同金風玩投票揀食材個part都好笑
但cut晒

你講通常盤？

係呀

人地專一韓姐

放到都好 我個d小卡生寫完全無人問

可能要去日本先有人收

有人要左我d油kihno不過 佢話我可唔可以寄去澳洲 為咗要放得出我寄！

跟住最後都係改咗顏色

CHU幾時出熟肉阿

出左

想知日本人吃飯的朋友係咪酒肉朋友/hi bye frd

想換蛙

你有彩元?

【13站聯合翻譯製作】 ◇Mnet綜藝◇《#IZ*ONE CHU 2# 》
[E04.190411 MKV 已發布]
[下載戳→]鏈接：
提取碼：osr2
[主題：你願意成為IZ*ONE新的秘密朋友嗎？ IZ*ONE的游擊演出最終觀眾數是？ ]

J住個標題先bilibili未咁快睇到

我都係留意到呢行
吃飯朋友

有冇唔係百度嘅link呀

b站要等
9成等審批

係

聽日出唔出MK換

終於出

呢個時候，櫻花需要呢個

百度都好慢
down得黎b站都搞惦

可以放入網盤就睇得 不過冇咁清

chu有中字未

其實我都想問b站有中字既多數都唔清係咪因為搶先版

請問呢張大概幾大張？

CHU中字

應該唔係down mkv版 可能就咁其他方法down左tsk既片落黎再up

聽日出唔出mk換 唔想走兩轉

ok

睇黎要清真係遲一星期打後先有
一係就識韓文直頭睇直播

3R相,日本生寫標準size

手機無得down

IG / TG: cyrischan

岩岩手機dl完

講大話真係唔貶眼架

勁鐘意彩元個part

我都係

藍色 權封 求換 蛙封

武林姊妹花每次都分到啲靚part

最後一次 推po為名 換卡為實 因為我重複左
藍色 彩元小卡

換牙權小卡 藍綠都得

睇黎好多成員都覺得清純係怪人

火星人

岩岩睇返琴日izone chu2,
睇到我流馬尿中間游擊con個度

推

24小時置頂機械人activated

[TSKS]IZ*ONE秘密朋友.E04.190411.中字
B站中字出啦

睇完chu中字，可以收工返屋企

好感動，除之前仲要問一問蛙蛙，仲起bbq歌。仲有好多好多位都好感動，成集都好感動 。我好想一世都做wione支持佢地

難啲🥴

想推蛙了

睇慣咗有陰蛙，覺得好正正子

點解

世界變了樣☹️

仲有兩年

加推啦

乖唔好喊，好快就第二日，會多返啲人，快啲做埋你手頭上工作佢

當聽到佢地講話一世嘅時候，感動但有少少失落，因為兩年後就

個肝就爆

愈黎愈多BBQ歌

你仲有其他器官

永續埃滋瘟

想深夜開戰?

算啦根本無可能續到，唔通幾間公司會無限期借人比CJ咩

聽講深夜10連可願望成真

第一張以為係蛙

邊到似

對岸又開始黑奶
話咩上班果陣撞櫻花又白眼

仙女

人手推po

娜b覺得自己小可愛
蛙蛙網友
牙純精神支柱
彩元果個意思係唔係話係佢個女

連環圖

hea到好多小可愛

係咪又係奈子啲珍藏

【190413/圖片】
awesomehaeun다음주 ins更新相關圖片

下星期
彩演姐姐的反轉
請大家多多支持
下周也是本放死守

坐等小電視的播出📺

昨天簽售會🌹
當一個粉絲把禮物給珉週的時候，珉週看到了粉絲脖子上的彩演的名牌，所以對粉絲說🌹
我會照顧好彩演歐尼，請不要擔心～

暖心❤

奶

櫻

娜

奈

權

HI

元

週偶安宥真問卷部分 詳細見圖👇🏻
姓名：安宥真
暱稱：叮叮（汪汪）
血型：A型
座右銘：積極而愉快地生活> <❤️
性格：活潑又開朗 但認生...
興趣：看網漫，雖然不做什麼但晚睡
習慣：抖腿
長/短處：
長處:性格活潑 臉皮厚...？
短處:意志不足..?

我的超過矢吹奈子的能力值（特技，資格證，個人技等）
-身高...？ （歐尼..對不起❤️）

想擁有的一樣崔叡娜的能力！
-可愛的嘴唇，直覺（sense）

我的最愛關聯搜索詞/想有的關聯搜索詞
-自拍

蛙

讌

IZ*ONE a.k.a Green Lantern

一個都走唔甩系列

完

今日d純
一開
dllm

嚇死自己
好彩都有一兩張係同娜b既

花生

櫻好似燥底

咁小事咁細粒瓜子黎咋
連花生都算唔上

而家係大陸博班人係到食花生 韓網twitter都無人講 成日將小事放大黎講

一黎佢睇唔到後面 可能唔知咩事 再加上攰大家表情管理都麻麻 連影相個個強顏歡笑

其實我覺得呢張圖已經睇得好清楚

咁你認為係？

太得閒
明明我推櫻奈

佢地唔會理架
只要你開聲解釋就話係你個推黎

殘囝no angry la 😭

櫻打冷震

佢地只會覺得我地盲撐 咪由佢地講
證明紅先有人留意 公海而家都開好多post講ione

可能d人覺得奶b好西
因為之前chu個gif
但係微博係用黎比2邊飯互咬囉
不嬲2邊都嘈過

除非奶粉原來識內功

無嬲喎 要講都講完

牙殘知你好唔開心
小弟呵返

其實另一邊奈子同櫻花痴得仲埋，但又無問題

咁依家奶B又有咩問題

有人會咁打冷震？真係見都冇見過
同埋內功係做乜鳩
奶練咗九陰真經定寒冰真氣

兜到咁柒....依家係撞到下，
但撞到咪撞到囉

咪就係囉 調整位置之後撞到有咩問題

其實就咁睇，只係奶粉想個膊頭zip係權F同櫻後面，但咁啱櫻個膊頭都想zip係奶粉後面

唔係打冷震嘅話咁奶粉應該真係識內功

你去weibo試下貢樣回覆

成班隱世高人衝哂出黎

[NOTICE FROM HANTEO] Hanteo Chart has announced that they will incorporate Tower Records into the Hanteo Family from 2019 on. They also said that part of the data are already being reflected in the chart.

一係櫻有肩周炎

我地都係無謂猜測咁多啦，只係贏國玻璃心，留意埋啲無謂細位，唔好同佢地一般見識

其實撞到咪撞到囉

你真係去weibo咁樣回覆嘅話，我覺得佢地就會停戰，因為個話題被你終結咗

想終止一場罵戰唯有挑起另一場罵戰

一直2邊中飯都唔gur對方
睇下留言都知

其實撞到又點
做乜又要估佢係肩周炎/打冷震/有人識內功彈走佢
撞到一件咁閒嘅事都要講咁耐
仲要話件事係花生係咩心態

一邊覺得奶搶咗#1
一邊覺得櫻阻住曬
好似係

係好輕力撞到 但係唔知點解櫻花會咁嘅動作

仲以為個公海係愚樂台

同意 今次件事只係導火線
不嬲大陸櫻飯至憎韓成員，韓成員飯好憎櫻花
雙方互片 根本遲早發生

其實咁迫
個膊頭係會唔c服既

呢位ching心水清

係一邊覺得自己idol日本top，
宣尊降貴到韓國帶隊，應該要有top of top待遇
另一邊覺得你係外來者，憑乜嘢要被優待...
仲要搶晒focus,明明係韓國，點解個個一聽個團名，
就只識答櫻花，唔答韓成員

應該係

好似比人block咗

我地又唔係大陸人，唔好同佢地一般見識好無🤷🏿‍♂️

有咩好花生

你依個只係一部份
搶咗#1係重點
嗰陣仲有上大陸網啲人都屌咗好耐
一開始互屌就會拉出嚟講奶黑幕etc

點知

難聽D講 韓國成員嘅飯都係唯9多
無論邊個國家嘅韓國成員飯都係一樣

元英撞權好似仲大力

主謀又係奈子

互屌只係遲早嘅事
遲早會係日韓2邊直接互屌
不過好似係中國先係咁？其他地方唔係好覺會咁

補充返 係得香港嘅先至咁和平

先天性問題真係解決唔到
可能要大清洗清除曬有偏見嘅先得
不過都冇可能

唯9
唯3
呢個係駁唔到
國家問題

日本都係 但冇大陸咁明顯
（日本/海外果邊既韓成員飯開到jline嘢
最多收埋/遮住當睇唔到）

蛙蛙真係好善良😭

大陸唯飯好多年 由二代團開始已經係咁
佢地永遠只會講越撕個團先會越紅 唔明呢個係咩道理

或者直接全讓跟住換韓成員
成日都見到讓咲良 奈子 仁美
換是旦一個韓成員

好似黑紅咁
越多人關注=越紅

奈子仁美都冇咁多
日本韓成員飯係唔鐘意櫻花

係
未理解到係咩心態
可能因為48原罪？櫻大top所以個罪更加深

咁唔該日本同韓國個班飯唔好又將櫻周邊野放到咁貴

有無人試過用柔理換到櫻花

你講邊到？
日韓都唔少人求yuri 讓櫻嘅
香港你要換就要快手
啲油飯好兩極
一啲真好肯比錢換/收
有啲就想平收

啲反應好可愛

Ig見過仲想即刻收油嚟換
不過最尾無做到

官咖老大忙內

除左肯比錢同唔肯比錢
乜重有第3種人?傻豬善甯❤

見到有今日音中個repo
今天小圓的part給了彩元蛙蛙nako和hitomi，開场C位是彩元，Ending是仁美 [憧憬]

每日任務
P社

彩元C

連日本仔都講緊奶櫻單嘢

唔錯呀呢個安排！！俾多d鏡頭nako同仁美
幾驚真係油。。。

呢個角度睇hi到少少咋喎

#矢吹奈子[超话]#[爱你]#口袋甜心矢吹奈子[超话]#
190412 签售会后记

奈子唱歌唱得好,跳舞也跳得好,問她爲什麼那樣說,奈子就說她很冷靜地看自己的表現後就那麼寫了,其實她也知道飯們很擔心。 我跟她說如果是這樣,以後就不要這樣寫了。 我說奈子歌唱得好 舞也跳得好 她說知道了kkk

Cr. Dc

奶粉唔讀高中

是但啦，要黑點都有野黑

都估到 有前科

韓國有唔少人係咁，考個學歷評級試之後就可以考大學，金所炫都係無讀高中都考到漢陽

都係唔好抱咁大期望住
費事希望越大失望越大

對自己嘅要求好高
不過真係會令到班fan好擔心佢

係咪wkly idol講

睇下我地呢度行得幾前
人地而家先黎互屌
而我地已經一早做緊

其實好簡單
女人訓唔夠就會發老脾
越後生越有呢個問題
所以兩邊都唔想咁，打和啦

之前係搞咩？唔記得咗

班日本仔講還講 唔好走去tag櫻

奈拎住隻玩具昆蟲嚇蛙

波子嚇唔到權F個下灰左

真團欺
連妹妹都玩佢

你講嘅妹妹係膠真奶粉定奈子
我諗咗陣奈子唔係同歲咩

想知權f同清純會驚咩 佢兩個好似咩都唔驚

清純係冇驚冇得食

權f好似鐵血女兵咁 諗起佢ione chu拍死左隻蟲

係同歲但計生日蛙蛙大過nako

屌 唔撚洗再討論啦完喇好嗎
咪當係hi到少少咁啱櫻花隻右腳失重心企唔穩囉

比著你係元英 就算就算真係要整人都唔會係咁多Cam面前整啦下話 你明知十幾廿部cam影住你 你仲會刻意去大力撞同講d疑似罵人既說話？

所以根本小事化大 唔撚洗理果班大陸狗

我擔心repo主咁講完nako會收得更埋 到時就點都睇唔出

呢d難關只能靠佢自己克服
佢身邊櫻花 指原都係心理質素超強既人
一方面幫佢好多 一方面又令佢自卑

一tag佢實見到 到時佢又會諗一大堆嘢 跟住可能又有長文mail

佢梗係唔記得咗喺日本住嗰時係權f同佢捉隻昆蟲

5日冇收過櫻喵
我個野係咪壞左

8奇櫻寫長文正呀

個fan 好似命令式咁

條友前面係奶粉
韓國考緊試可以用手機架咩

未正式開考前，拿拿聲偷偷地極速0.5秒影一張

等睇比人DQ

香港影barcode
韓國影idol
咁韓國抵玩d

值啦，考完試仲可以扮哂野咁走去R合照
呢啲機會唔知幾耐先有
試就年年都有得考啦，WFC

【fb】今天是nh初中學歷鑑定考試（會考）的日子，有個學生一抬頭髮現自己前面坐著的是IZ*ONE張元英（시_발세상에能想像出瞬間那感情[笑而不語]太搞笑了[笑而不語]

原來遮左d粗口

呢兩張hi個表情

izone chu <秘密朋友> ep4 未公開片段
採源櫻花奈子兪真
*

今日無候補

清純最驚鬧飢荒

預左...銷量銀行...音源中心
音中音源佔好重...我地音源唔夠佢地大霧勁

音中唔計銷量?

贏左尋日當bonus，唔駛太貪心

係...本來就預左音中同人歌冇
一個太睇音源一個太睇YOUTUBE
贏左MB一位已經夠皮
下星期掃多次TS同SC同MCD就收工

全換 純/蛙

好簡單,好靚

第五

彩元真係好靚

IZ*ONE CM「JAPAN 1st Fan Meeting」

人歌都有得打既....

？如果冇笑/講過都中即係你做咗吸油紙姐

臉紅飲恨

真又做咗替死鬼
明明中奈都開心
但尋日屎忽痕收咗

輸投票分

今日無啦 我真係唔覺得佢哋會贏

油b幾時先感冒或者考試 想睇走油

你咁講完 可能走唔到

屎忽痕收乜

彩元

收皮啦收皮啦

仁奈兩個

啱呀

唔知係開左咪定另外錄音唱奶粉既parts

Nako出多啲都好 希望佢心情會好啲

大珉豪

睇左今次舞台d nako cut 好正呀
我好想喊

昨天簽售會[鮮花]
粉絲[鮮花]我聽說nako說因為自己的聲音太顯眼而開始討厭自己的嗓音了。
Nako[鮮花]啊，這個已經被問了很多了！我並沒有討厭自己的聲音或者失去信心！我只是希望自己可以把歌唱的更好而已！

Nako笑著這樣對我說的[笑cry]
也許我們都過分擔憂了😌

重新錄過replace部份

唉，佢乜都會收埋架啦,有櫻教路，只會俾最好一面粉絲睇到

這個已經被問了很多次
心諗咁煩㗎你哋班友

臨走係機場睇電視都見到Iz*one成員

娜b新髮色

權F篤左企第一個個fans隻手

個細路黎

好甜

留名

流_不留名

都正丫

佢地去邊？

櫻病左

呢排咁多人病

成日攬攬錫錫出哂事

今日fs缺席
大家要保重身體

Izone 要保重

一chur行程加上天氣凍少少吹親就出事
加上平時大家一齊住又攬攬錫錫更加易傳染

好彩otr都肯俾佢地休息唔洗去fs

我宜家帶佢去睇醫生

唔好笑。

櫻花係大家既請唔好ff，多謝合作

係街見到

OTR剛官咖發文說小亮感冒去醫院了，之後會進行休息，不參加今日的簽售會！

係真

點會有假
唔會用櫻病左黎玩架啦

娜b

小卡收算唔撚換la

我見佢有人負皮我以為有人以為係假

‪「去了簽售的朋友告訴我 KKURA到了簽售舉行的地方 因為狀態 公司要她休息 但KKURA 想要參加.. 所以簽售delay... ‬
‪KKURA.. 需要休息的時候就休息不要生病ㅠㅠㅠ‬
‪想到粉絲也很好 但是對我們來說你的健康是第一位😭😭」‬

看到有幾條提到簽售場地放了12張椅子

感冒

【Repo翻譯】
2019/04/12
「HEART*IZ」第4場簽售會

不要自我搜索哦
無意中掀起了Red Velvet的話題w

便利貼內容翻譯：
覺得實際見到的Wendy醬怎麼樣？
①可愛 ②帥氣 ③漂亮 ④天使
⑤比起來還是我比較可愛吧！
不 妙！

🌸「你好（以為推主是韓國人所以用韓語打招呼）」

推主「ww你好www（日語）」

🌸「啊！是從日本來的呀—w」

推主「對頭～初次見面！（我真的不知道關西腔該怎麼翻出來了😂）」

🌸「你是哪裡出身？」

推主「關西」

🌸「啊—所以才說關西腔呀，幾歲啦？」

推主「22了」

🌸「也就是說比我大一歲，還是學生嗎？」

推主「鏘鏘，已經工作啦～」

🌸「哇哦—工作會不會很辛苦？」

推主「嗯—，嘛還是有時間來參加簽售的！w」

🌸「啊—這樣啊w」

（看了便利貼）

🌸「可愛！帥氣！漂亮！天使—!！這個不妙w（指五號），真的太不妙了！」

（開始在便利貼上寫“不妙！”w）

推主「怎麼個不妙啊（笑）」

🌸「啊—真的特別天使，之前不知道她會來節目做客，見到她的瞬間就覺得，“不妙！ ”」

推主「誒—！這樣啊w，真好—!」

🌸「你喜歡Red Velvet嗎？」

推主「當然喜歡！」

🌸「喜歡誰呢？」

推主「嗯—雖然Wendy很也不錯，但我是澀琪的粉呢」

🌸「啊啊～澀琪也很贊，你看了Bad boy的視頻嗎，是不是很厲害！？」

推主「看了看了！舞蹈很帥！」

🌸「我懂我懂，一開始澀琪的part就已經很不妙了！那個時候的髮型也特別好看！」

推主「對對w衣服也很合適，轉過頭這麼“嗙！ ”地一下的時候真的太厲害了！」

🌸「不妙不妙！那裡真的太厲害了！跳舞時戴著的像肩帶一樣（原文是タスキ，我形容不太來那是什麼東西😰)的服裝也特別帥氣我很喜歡！」

推主「啊—我懂！很帥氣！」

（到這裡終於要移動了）

🌸「謝謝—!」

推主「謝謝—!」
ーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーー
牙白大連發，或許我是看到了兩位Red Velvet粉絲在線下交流會面基嗎[doge]

咁搏做咩

應該到最後都係要休息

休息下啦

不如我帶你去睇醫生啦

櫻好好休息

已經想像到全身圖係點

我想要張櫻仲有冇，我可以交換

題外話
啱啱買Heart*IZ 送咗肥hi海報

有冇人可換 我要彩元

我凌駕於本田仁美的能力值：韓語
頂

清純從不令人失望

10000000/10

190412 KBS媒體中心簽售會【後記】

紙條內容:

會帶誰去無人島？
1.咲良
2.宥真（打√後劃掉
3.美波（惠元備註：小嬰兒
√4.蛋糕店

na “你好～”
惠“你好～～”
na “我叫nabeyan～”
惠“nabeya～n（簽名簽名）”
（看著便利貼）
惠“啊—…”
（勾了宥真）
惠“誒？！蛋糕店？
（一看到寫著蛋糕店迅速把宥真的勾劃掉對著蛋糕店打勾w）
na “wwwww選的不是宥真而是蛋糕店真不錯呢wwwwww，不帶著美波去嗎？？”
惠“蛋糕店就很好呢～！w美波是小嬰兒～”
na “因為是小嬰兒所以不帶著去？”
惠“對～因為是小嬰兒所以不帶著去！”

牙純心中食野永遠緊要過食女

應對咁正真係智比8奇

同埋一張權F小卡

都係想換彩元

想換權🙏🏼🙏🏼🙏🏼

我有張藍碟彩元重複左想換

The Last of Us

好玩呀

之前隻變人都唔知玩咗未

追咗post好耐冇留過名 但今日我彩元舞台開頭靚到我忍唔住 真係好靚啊

我愛雙金

彩元係靚 不過佢唔是你的 彩元係大家既

牙純快手到咁
幾時教兩手比櫻點同IRENE講野

今日gmarket到貨，一開
藍碟權封+權牛卡
綠碟櫻封+櫻牛卡
當我以為自己都算半個歐洲人嘅時候
poster中彩元+油

想中清純

牙純

pm你

睇下我個名

其實牛係邊個 真心唔知

長知識了

ig有奈子

靚到特登開電腦整GIF

有無卡？

minju ga .......

tto....

minju ga doooo

其實蛙個崩潰聲好真實
差d比佢圈左

渣架 差啲

get well soon

佢比人玩個表情圈左我

有冇諗過你自己其實係S黎呢

佢比人bully完個表情好搞笑
利申 非s 非變態

虛勢王

其實我都係 佢個表情好得意

睇到之後會好想保護蛙蛙

準備去下一個FS既朋友送呢個。

牙真同波子成日整佢

十足十小學果陣啲男仔鐘意女仔就去整佢咁

原來有片

“元英考試考得怎麼樣呀？”
“全100全100”
“不是不是 不是全100 是國英數100分”

190413 theqoo熱帖
“IZONE張元英初中學歷鑑定考試國數英100分”

【中字】190412 IZONE Chu未公開影像
試吃便便包的首爾觀光隊[偷笑]
快來看看第一次吃便便包和米汁的可愛小奈吧

原來個成績係真架？ 我以為吹水 咁快出成績架咩？

咁都要蛙蛙受先好玩
如果蛙蛙直接唔理佢哋嘅話
佢哋就會好冇癮

咁快有成績

今集有冇多返d聲出

190413簽售後記
元英考試結束後立刻對了答案，國英數確實是滿分，還邊說邊聳肩🤷‍♀️
推主說她上了初中後就沒考過100分了
🐰：那我真的做得很好吧ㅋㅋㅋㅋ
推主說當然了，你真的是我的驕傲，特別棒

在推主說完上了初中後就沒考過100分後 小張說歐尼沒實現的夢想我來幫你實現

自己對

190413簽售會後記翻譯
：元英啊 考試考得好麼？
🐰：國英數100分！ ！
：啊好棒 社會呢？
🐰：社會80分
（在找專輯準備給元英簽名的時候忘記說話了）
🐰：為什麼不說點什麼呢？我社會考了80分也…
：哦！找到了 社會考了80分也厲害 我們元英！
🐰：嘿嘿

巧多人問佢考成點

全世界都知佢去考試嘛
一定緊張佢成績點都架啦
考得好係咁求人讚佢真係好正

奶粉點解可以咁勁

你呢
F

因為知道自己勁所以唔返學？

你 x?

佢考完個試過左就有張文憑架啦
讀書都係為張文憑咋...既然都有仲讀乜書

10/10

又冇直接關係嘅
不過好叻女

又靚又叻 奶粉

人間究極體

睇完音中真心覺得11人啱啱好~ D parts 分得好好多
建議走油

要變身

見人cut唔少gif好似ok

新鮮簽售圖我來了
見到覺得好笑幾靚既就save黎po點知越save越多
Quote者冇sea food

認真係咁睇晒d預覽圖 覺得最少係權同演 真係得好少
但出高清既一定係nako最少

d圖會唔會多得滯

好似會好似係就爆字數

正想講mario nako好正
一睇隔離嗰個

咁夜都有圖海

綠帽

嚇死...點解頂綠帽識係空中飛既

琴日清純今日奈子

唔知點解我對眼死都唔肯望過去綠色個堆野度 唔知係咩黎既到依家都

190412 心石簽售repo

圖一：
叡娜穿Hoodie的時候為什麼會把帽子戴上？(圈了1,3,5)
1.習慣 2.看心情 3.因為冷
4.因為頭髮有異味
5.是叡娜的風格

圖二：
叡娜
na「你好~」
「啊—你好~」
「na、be、yan（簽名）」
（偷瞄一眼）
「…帽…都？」
na「是帽兜哦（用手勢表達）」
「啊啊！好的！這幅畫也wwwwwww」
na「叡娜是這種感覺的吧？w」
「對噠~這個是、這個也是~」（畫上1、3）
「這個才不是—wwwwww（第4個）」
na「這樣啊wwwwwww對不起啊wwwww」
「啊—這個也加上吧w（畫上第5個）」
na「原來如此原來如此！w」
「不過啊、其實、理由有很多的！有因為這個原因的時候也有因為那個原因的時候！」
（指著1、3為我說明）
na「原來是這樣、不過那也是叡娜style嘛~」
「對的~謝謝你~」
na「嗯~謝謝~」

190412 簽售會repo

Q.奈子下次活動時候有想做的髮型麼?
1.染髮
2.短髮
3.捲髮
4.直發

奈子說想染成灰色

190412 心石簽售會後記

告訴了小圓不要常用冷水洗頭了對身體很不好，小圓一直說沒關係自己會注意的[悲傷]

問：我們人間李子元英啊❤️下次回歸想嘗試的髮色是什麼？
1⃣️紅發✔️2⃣️金發3⃣️灰髮4⃣️棕髮

灰色動漫人物

笑死了這什麼鬼問題
“本田聚聚覺得臉頰肉哪邊是夢哪邊是希望呢[佩奇]”
本田：左邊希望右邊夢

有分架原來

我覺得今次come back仁美開朗左好多、又多咗好多表情，雖然韓文都仲係差少少，但係我覺得佢越嚟越突出

好可愛

我諗起結衣bb都比人話醜髮色 千其唔好

開始知道點玩個遊戲,好事黎

佢有哂weekly idol個幾篇mb手寫既中翻

0:14

Cdtv正，播緊彩姐

Hyunah開左youtube channel拍cover

差娜B同彩演

佢而家無咩鏡頭 染下銀灰黎吸引注意力都幾好 而且我都相信幾配合佢個樣

估聽日人歌ENDING就係娜B同演

染完應該會好似妖精

有病奶黑比對岸放大得好緊要

姐係點
講咩

又loop

我認我垃圾 你講多次比我知or where can read

Ja ga

過隔離隻揪

辛苦晒

好難真係搞不和
真係不和一齊住多兩年好辛苦
同埋睇過側面根本無撞到
但櫻果下到底咩衝擊力就唔知
不過正如對岸女飯講
女仔好多野諗
今日可以同a玩 聽日可以同b玩
女仔既心思好煩

岩岩無聊去八卦下
張圖又去返韓國個邊討論
啲反日藉機出黎撐奶 反櫻
說話都幾難聽
果然粉絲行為偶像賣單

韓國手機影相唔係有聲嫁咩
唔知影完奶粉咩反應

hkt theatre

佢可能心諗 你唔好阻我拎100分就得

又要寫番詩比佢 兩邊都日日諗爆頭

好想睇

反正就係而家d 女人好古惑啦

地下個層

笑左

其他成員嘅呢個表有冇得睇?

其實點解b站成日聲音唔同步

好似未見到牙權嗰份

我試過一開始正常 之後出去一陣stop左
再播就唔同步
但refresh又無野

諗住追返啲小電視
點知搞錯咗次序由E03睇到E01

睇上面啲圖
元英條髮界好似越嚟越明顯
咁細個已經咁 好危險

每個人答清純都好唔公式

佢好認真咁寫 無趣恩妃

正野 一見到乜睡意都無矖

其實佢個座右銘係咩意思

本身欣賞緊蛙個美貌
點知最尾果張見到純笑左

每一幅有蛙既圖都係畫報級

睇完chu 4覺得用左半年算係應盡哂力交足哂功課
好多人希望延期
但講明限定團幾乎係0可能
本身每個成員原公司加兩boss
可能已經有三份約係身
要傾係好複雜同極難
加上限定如果唔限定就自打嘴巴
就算紅到沖哂出國際都好難
加上跑兩國行程好辛苦
仲要首首主打都12人排舞係好難
極需要時間,過多一年穩定多陣
直頭我諗連上節目都難

睇完醫生啦

最底嗰張 呀純好似想鐘佢一拳咁

係既話蛙蛙又喊

minju gga

係原公司立場黎講 梗係想要返自己人 人氣高左咁多 開團又好solo又好 點都對公司有最大影響

（除非cj帶比原公司嘅整體利潤遠遠多過原公司自己賺 先可能會考慮 不過一定無可能應承 所以延期呢啲幻想下就算）

W1咁紅都講唔掂數
Ione仲要拖埋日本嗰邊多樣野煩
（雖然係咁都係會ff可以延）

肥秋睇樣就點都要返人
韓國呢邊都應該一樣 等出自家女團

［睇chu果陣好似係奶話會永遠一齊（？）果到喊左 我都好想你地繼續一齊 ］

到時睇下有冇大公司買斷d人
好似球會咁

想知肥秋要番人之後下一步點做

我見到 係咪講話佢睇ipad 唔畀埋櫻花睇 個張圖 好佩服佢哋留意到咁嘅細節

有曬12個成員

比較有機會同best scenario 都係現公司無前輩團既光北同蛙join 膠真奶粉 or 權小天使
當izone後續小分隊
鴨同蜆pd都有團員等
日本3個好難講
assume d公司唔係蠢到2021年都要佢地拖航母一鑊熟

3

靚到癲喎

牙英你又嚟？

我見cafe 有版咁既野，仲未升係咪可以去填

每日留名1/1

純

HI(((點解HI既站都咁鐘意影佢飲水

唔覺意睇到蛙咀油一幕

屌，完來搞咁耐被性別果項搞到升唔到，死daum明明之前set 左

好憎孖寶兄弟，尤其綠色果隻

一個都走唔甩

lm

東方巴下次又去fs

係,有4000人排緊隊

lmlm
追返d廚房黑手黨先

岩岩親眼見到美久，
屌高熱火炎黎

Hi 都話佢感冒

唔講同間宿舍 就算依家出行程
同一部車而且去錄影又響同一間房 成班攬攬錫錫實傳染晒大家

遊擊演唱會出事
凍到病

好尖

親眼睇好似就快要噴火咁

神巴去過？

"昨天惠元左手腕的袖子
剛開始沒多久就脫落了
惠元接下來努力地抓著它
保持冷靜並完成舞蹈"

OP講的是音銀團體直拍，直拍和放送版不是同一次錄製

官方直拍片都見到

仁演

hi開始玩得放

咁都炒原片↑

係咪仁美冇病 只係話開住口訓所以喉嚨痛

櫻mail

出左喵 應該冇乜事 身體好番好多啦

190412 fs 權F focus

權F撒嬌

少見真真做頂唔順個嗰

想像唔到權F會嗲人

真真個驚恐樣

純喵

manager終於肯比牙純出喵

感動上一封純喵都隔左好耐

比manager cut晒唔比出嘛 幾好奇究竟寫d乜

肯定唔會係行貨乜早晨食左飯未果啲先
牙純出得街既都已經唔正常
唔出得街想像到宦會係好痴線果啲

純又喵

純又整多封喵

太正經 唔似佢

冇計...唔係咁寫既話又會比OTR CUT架啦

190413新村U-PLEX 12F Jade廳簽售會【後記】

紙條內容：
一位歌手IZONE成員，可以向擁有著模糊不明的重要的惠元，要到一生難忘的5秒眼神交流嗎？
1.可以！
2.YES！
3.可以！（日語）
4.WIZONE能承受的了我的眼神嗎？

惠元：你好～
飯：你好～
惠元：噢La Vie en Rose的時候也來過對吧？
飯：對還記得呢？
惠元：哈哈話～
飯：對了，惠元的Private Mail真的很有趣kkk
惠元：啊～可是最近沒能發ㅜ ㅜ
飯：就算重看也很有趣呢哈哈
惠元：真的嗎？謝謝你kk
（讀了提問紙）
惠元：眼神交流？來吧！
(對視著安靜地站了5秒)
飯：哎一古～我的心臟...
惠元：可是這句「能承受的了我的眼神嗎？」是天空之城沒錯吧？
飯：對沒錯kk
惠元：我真的連重播都全看了，演技真的
飯：對我也連重播都全看了，演技真的哇～
惠元：演技真的很好
（請移動）
惠元：哈哈下次再見啊～
飯：好的～哈哈

翻譯✨小康

算唔算提佢出喵

直情係添啦
之前有次都係咁...個飯講完話想睇牙純同HI影多啲合照
第二日就出喵同HI合照

照顧粉絲需要

唔好講對唔住

yujin: “kwang-bae”
hyeown:”kissed the speaker”

hyejinators always wunning

kissed the speaker

做緊乜
求片

姐姐揸機again?

官方攝影師

櫻喵好長

櫻喵 係佢手機入面嘅珍貴寶物

感動文

岩岩返黎

唔記得加密，sorry

樹大招風
佢睇咗啲咩唔好嘅嘢呢

i love nako

唔通佢咁快收到風?

可能病咗休息有時間睇到掛

佢成日mon網上d料
點會唔知

韓國 日本 香港 中國 都講 好難唔知喎

算唔算係come咗嗰啲麻煩唯櫻飯一大巴呢，陣間佢哋又玻璃心㗎啦

佢哋真係創作力量同幻想會嚇你一跳！
有冇咁誇張呀？！？
粵語長片咩

班始作俑者好心反省下
有個EQ咁高既idol點解會有班咁既飯

清純唔知講左d咩

明明只係好小事甚至當事人都唔會記得 班csl都可以黑一餐同放到咁大

我真係睇唔透D大陸飯FF,
就好似香港D男團妹妹飯咁,
我OPPA係比你女團MB 勾引呀

要夢見佢

今日後補都係無 ione

最幣個班櫻吹唔知自己錯咩
佢地而家成班戰鬥機咁

真心幻想力過剩
唔單止呢單野
平日一個普通gif圖都可以無限ff再引起罵戰

無1位候補

竟然無

3個後補連 bp 都無
人歌比分咁睇重音源+SNS, 理論上 bp 應該贏唔少
真係唔知點計

定係下星期先有呀

冇咩可能喇

下星期有無後補都無所謂啦
全部獎都係等比世界彈屠

bts

唔好諗咁多
世界彈殺到一個獎都唔會有得剩

今次有進步 拎到4個一位

最緊要係拎到三大初一位

音中同人歌真係好撚難拎對我地黎講

BP都冇就真係唔撚明

agger

btw下星期最少都仲有the show同mcd既

到izone

同星期五 music bank 同一套衫

人歌utube 35%
on99

櫻今日個樣睇落好似有啲唔舒服咁

之前又話韓國果邊啲人嘈話要降底YOUTUBE個佔重比
嘈嘈下又冇左件事咁

今日呢場係上星期預錄

唉 molamola

佢地12號出歌喎

SBS諗住完全唔比1位今次BP? 除非下星期唔比BTS

好似話今次BP音源只係累計3日
加上冇銷售分
可能因為咁冇入一位後補

下星期應該求既係候補

會唔會係唔想比YG咋

we aim mcd the show and show champion
55

都好明顯櫻回應緊件事

唔出奇規矩佢地定,唔俾咪唔俾

拎晒佢

好明顯係啦

輕輕一推

櫻又出喵

企咁開

cafe d staff係咪盲ga

正呀又有野睇

櫻花好識睇人

可惜無咗膠真

第4集好好睇